覺唔覺得今晚同813機場好似？

當日812百萬人佔機場，嚇到政府要申請禁制令，結果第二日記唔記得發生咩事？有人要塞出入境大堂，之後兩派人就係到吵。有人打左件公安，之後又係到吵。吵左幾日之後，好多和理非都再對機場行動無左信心，然後機場行動呢個春袋就無再成功過了。知唔知點解共產黨無論內訌得幾勁，對外佢地都一定會睇落好團結？因為咁樣先至會令支那人覺得佢地好強大，對佢地有信心跟隨佢地。其實我地每一次內訌，都會令到和理非唔夠膽出來，只會令行動失敗機率大增。
呢幾日勢如破竹，嚇到林鄭日日開記招，尋晚仲逼到美國參議院要即係hotline 人權法案。但今日突然勁多post屌poly手足，之後又大量貼文互屌中大去留。其實無論你係撤定留，班狗都自有辦法對付，但你地咁樣屌左成晚，又無晒時間做正經野，又士氣低落。其實你有無諗過，支持留守同撤退兩邊都有鬼，然後就特登帶領大家互屌到士氣低落就叫大家一齊散水。呢個亦係共產黨嘅常用手法之一。事實上頭先我已經見到大量貼文話中大係雨革2.0，又叫人放棄黎明行動轉搞工會罷工。先莫講搞工會嘅人會唔會瞬間變浮屍，有無人參與都成一個問題，你以為香港人係擔心個幾萬蚊糧？一間公司炒左人，始終都係要請番人，但係之前個間公司你可以升到去亞洲區總經理，第二間公司未必得。而且點可以將佔領一條道路搞嘉年華，同佔領全香港嘅路攬炒經濟相處並論？！我再重申一次，黎明行動係目前最有效嘅行動，好不容易先突破到呢到樽頸位大家唔可以放棄。我知香港人都好三分鐘熱度，同一個行動重複幾次就無人再做，但為左香港，咁多位香港人堅持一下好嗎？只要堅持到一兩個月，柒婆一定跪低。
所以求下大家，如果行動現場再見到呢類互屌，麻煩唔好唱通街。睇直播睇到嘅，麻煩唔好周圍開post討論。無人會想知道你地係現場互屌嘅過程，我地淨係需要知道你地最後咩決定，同埋想我地點幫就夠。見到手足做on9野嘅，行埋去提佢一句，之後當無發生過冷處理唔該，唔需要事後上連登屌一獲。最重要，見到有人開post分化嘅，淨係覆一句無論如何都多謝前線手足就夠，留番啲時間傾下行動好過。

認同請幫推，p牌仔推唔到

Pish

推

真，幫手推

推空氣 年輕人要聽下

好撚認同

Push

下次分下段 please

push

哩啲時間唔好上連登
緊記各自爬山、be water精神：識散識聚不割𥱊

true